ig followers 過千嘅女一定係雞！

冇例外！

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

樓主follower 人數反映現實一定係Loser

兩隻臭雞負皮

-.-

過百已經係雞！
過千係死臭雞！

push

過十已經係雞！
過百係超級死臭雞！

係雞又點，做雞影響你咩。
係唔係收得貴，唔抵得。
定係唔做你生意

真人應該好濫

最後果張有冇seed

夠30正評出seed